{
    "Access Point MAC address": "接入点MAC地址",
    "Add": "加",
    "Application Id": "申请编号",
    "Archived": "已封存",
    "Bytes received": "已收到",
    "Bytes sent": "已发送",
    "CPU usage": "CPU使用率",
    "Category Id": "类别编号",
    "Channel": "渠道",
    "Client Information": "客户资料",
    "Code": "码",
    "Connection": "联系",
    "Create time": "建立时间",
    "DHCP DNS enabled": "启用DHCP DNS",
    "DHCP enabled": "启用DHCP",
    "DHCP leasetime": "DHCP租约时间",
    "DHCP start": "DHCP启动",
    "DHCP stop": "DHCP停止",
    "Date of day": "星期几",
    "Device Information": "设备信息",
    "Download": "下载",
    "Download limit in Kbps": "下载限制（以Kbps为单位）",
    "Duration": "持续时间",
    "Duration in minutes": "持续时间（分钟）",
    "ESSID": "WLAN SSID",
    "Enable": "启用",
    "Enabled": "已启用",
    "Event": "事件",
    "Filter objects": "过滤对象",
    "Filter states": "过滤状态",
    "First seen": "初见",
    "General temperature": "一般温度",
    "Get data for x Days (0 = all available data)": "获取x天的数据（0 =所有可用数据）",
    "Hint:": "暗示：",
    "Hostname": "主机名",
    "ID": "ID",
    "IP": "知识产权",
    "IP address": "IP地址",
    "IP subnet": "IP子网",
    "Ignore SSL errors and expired certificates": "忽略 SSL 错误和过期证书",
    "Is guest": "是客人",
    "Is guest by UAP": "是UAP的客人",
    "Is guest by UGW": "是UGW的客人",
    "Is guest by USW": "是USW的客人",
    "Is uplink": "是上行链路",
    "Is wired": "有线的",
    "Known clients": "已知客户",
    "LAN IP": "局域网IP",
    "Last seen": "最后一次露面",
    "Last seen by UAP": "UAP上次查看",
    "Last seen by UGW": "UGW上次查看",
    "Last seen by USW": "USW上次查看",
    "Last updated": "最近更新时间",
    "Latency": "潜伏",
    "List of Application Ids": "申请编号清单",
    "Load average 15m": "平均负载15m",
    "Load average 1m": "平均负载1m",
    "Load average 5m": "平均负载5m",
    "Login": "登录",
    "MAC Address": "MAC地址",
    "MAC address": "MAC地址",
    "MB quota": "MB配额",
    "Memory usage": "内存使用情况",
    "Message": "信息",
    "Model": "模型",
    "Name": "名称",
    "Name of Category": "类别名称",
    "Network": "网络",
    "Network group": "网络组",
    "Network settings": "网络设置",
    "Note": "注意",
    "Noted": "已记录",
    "Number of IOT": "物联网数量",
    "Number of clients": "客户数量",
    "Number of guests": "来宾人数",
    "Number of users": "用户数",
    "Number of vouchers": "凭证数量",
    "Offset for is_online": "is_online的偏移量",
    "POE": "POE",
    "Password": "密码",
    "Port": "港口",
    "PortNotice": "如果您的控制器在 UbiOS（例如 UDM-Pro）上运行，请将端口留空！",
    "Previous version": "先前版本",
    "Purpose": "目的",
    "QOS max download": "QOS max下载",
    "QOS max upload": "QOS max上传",
    "QOS overwrite": "QOS覆盖",
    "QOS usage quota": "QOS使用配额",
    "Quota": "配额",
    "RSSI": "RSSI",
    "RX": "接收",
    "Run date": "运行日期",
    "Run time": "运行",
    "Satisfaction": "满足",
    "Security": "安全",
    "Settings for Gateway Traffic": "网关流量的设置",
    "Settings for alarms": "警报设定",
    "Settings for clients": "客户端设置",
    "Settings for voucher creation": "凭证创建的设置",
    "Settings for vouchers": "凭证设置",
    "Signal": "信号",
    "Speed": "速度",
    "Speedtest lastrun": "Speedtest lastrun",
    "Speedtest ping": "速度测试ping",
    "Speedtest status": "速度测试状态",
    "Status": "状态",
    "Subsystem": "子系统",
    "Switch MAC address": "切换MAC地址",
    "Switch port": "开关口",
    "TX": "得克萨斯州",
    "Time": "时间",
    "To calculate is_online, last_seen_by_uap and last_seen_by_usw need to be activated additionally.": "要计算is_online，需要另外激活last_seen_by_uap和last_seen_by_usw。",
    "Total channel utilization": "总渠道利用率",
    "Type": "类型",
    "Update": "更新资料",
    "Update DPI": "更新DPI（需要USG）",
    "Update Gateway Traffic": "更新网关流量（需要USG）",
    "Update WLANs": "更新WLAN",
    "Update alarms": "更新警报消息",
    "Update available": "有可用更新",
    "Update clients": "更新客户",
    "Update devices": "更新设备",
    "Update downloaded": "更新下载",
    "Update health": "更新健康",
    "Update interval": "更新间隔",
    "Update networks": "更新网络",
    "Update only new alarms": "仅显示新的警报消息",
    "Update only unused vouchers": "仅更新未使用的凭证",
    "Update system information": "更新系统信息",
    "Update vouchers": "更新优惠券",
    "Upgradable": "可升级",
    "Upgrade to firmware": "升级到固件",
    "Upload": "上载",
    "Upload limit in Kbps": "上传限制（以Kbps为单位）",
    "Uptime": "正常运行时间",
    "Uptime by UAP": "UAP的正常运行时间",
    "Uptime by UGW": "UGW的正常运行时间",
    "Uptime by USW": "USW的正常运行时间",
    "Usage quota": "使用配额",
    "Username": "用户名",
    "VLAN": "虚拟局域网",
    "VLAN enabled": "已启用VLAN",
    "VPN type": "VPN类型",
    "Version": "版",
    "WAN IP": "广域网IP",
    "Wired RX": "有线RX",
    "Wired TX": "有线TX",
    "memory buffer": "内存缓冲区",
    "memory total": "总内存",
    "memory used": "使用的内存",
    "size of storage": "储存空间",
    "temperature value": "温度值",
    "type of storage": "储存类型",
    "type of temperature": "温度类型",
    "using of storage size": "使用存储空间"
}
